其實sleeping dogs真係好撚正

呢一年成日見到班狗打班手足
真係好撚唔開心
呢隻game可以畀我哋盡情發洩下
不過除咗呢樣之外，呢隻其實都係一隻好好玩嘅game
唔比gta差好多
配音陣容又豪華
可惜間公司執咗笠，所以應該都冇續集

達哥成名作

認同,黎緊隻自由軍團仲要勁似香港

只係咁啱
London加抗爭

淨係聽到廣東話已經眼前一黑亮啦
唔會再有

預言game嚟
玩下 Year of snake

Legion係watch dogs 喎

仲賈有埋粗口

主角本身咪又係黑警

香港人犀利 睇住手足俾狗打都只係敢係GAME入面反擊

睇達哥玩笑到仆衙 腸左幾十次

RDR2有廣東話

等我話俾你聽咩叫做眼前一黑啦

以前覺得好玩
而家玩返覺得只係一隻普通公式化open world game

細廠冇計

唔夠黑警打

偉勝

眼前一黑

係故事短左D

點會 , 個d拳頭打交感覺 , 未有一隻game比到

big smile lee

係咪 true crime hong kong , 之後做唔住執左，另一間接黎做改做sleeping dog ?

學咗踩膝頭嗰招之後無敵

Soho區勁有feel

都係同一間工作室整，原本隻game係Activision出但係之後俾Square Enix收購咗版權所以要改名

可以完全暴力執法,仲可以射TG落人哋個身道.隨街見到個人唔順眼,講嘢串到自己都可以塔佢.

BTW沈偉頂帽仲係皇家警徽嚟,但都係無Number.

有普通話就怪o者,當年去打工嘅都係廣東人.

少年警棍

嗰隻叫Watch Dogs

無一隻open world 嘅近身格鬥夠佢正

love is heavy好聽

次次係中環個apartment 行出走廊都聽到

冇人識sleeping dog
埋身打交嚟講真係算好玩，係DLC on9左啲

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

我呢排玩番
都有同樣感覺
瘋狂射tg 要車 就咁show個證就得
真係預言game黎

啲歌好正 有廿四味

呢首好sad

咁講又好似係
周街電人打到啲市民骨折

達哥

只計香港地圖已經夠殺啦屌，GTA係好玩，但sleeping dog好有親切感

打到滿地屍骸都一啲事都無,我就咁玩game都覺得啲市民好慘,但現實班黑警咁撚狼佢哋一啲內疚感都無.

頑皮狗執左咩
真係冇follow開，其實係香港有代入感姐，隻game整得麻麻
動作，物理都好假，尤其係渣車，GTA贏佢9條街

知唔知自己衰咩

最衰結局無得揀做古惑仔

當年嘅配音都幾認真
睇怕以後都冇乜機會有香港主題game 可以超越佢

不是兄弟 不 不是兄弟

玩佢背景，畫質一般

其中一個鬼妹女友居然係 Emma Stone 配音

乜有佢架 家下先知

Snoop Dog整架

乜撚嘢頑皮狗

扮friend講晒my man講野大大聲

Naughty dog

連我自己都驚呀

等我話你知咩叫眼前一黑啦

差啲唔記得Emma Stone有份配

讓我和你高飛 這份愛可否經得起傷悲

達哥已死

現在只有迖狗

沈偉做開白衣人, 渣槍都零星

差唔多十年前開發嘅game其實算係咁啦

take ~ on ~ me ~~~ (take one me )

take ~ me ~ on ~~

次次玩sleeping dogs聽到呢句都會笑出黎

當初都差唔多做晒個型出黎

講故事真係冇得輸，最中意聽果首add oil, d 口音唱廣東話好好笑

dont fuck with sun on yee

呢首好正

唔怪之得咁chill

我諗要下集打黑警先可以大賣

"我對鞋好特別㗎 專踢屎忽鬼㗎"
"我呢一嘢等咗成個禮拜呀"
"今日跑馬 唔係實要你見紅呀"

記得有一關兄弟結婚跟住全家俾人隊冧晒好sad

Go tell Winston to stick a bok choy up his ass!

true crime>sleeping dog

GTA 我只係想聽radio station

面口精精收埋D契弟做靚

不嬲都打得,有啲位可以殺到成地差佬佢都傷唔到你.

邊頭
淨係知道啲parkour 位啲狗唔會爬上嚟

診所啲櫃檯位

見到呢個po又想玩翻
今晚down 黎玩

一間開嚟試下
如果有下集可以上高樓大廈仲正
而家嘥左香港個景

李大嘴

次次去北角落雨個陣
都會諗起sleepingdogs

勁好聽

有冇人玩過賽車個dlc 有款車 成部蝙蝠車咁

d歌好正

呢隻game令到廿四味衝出香港

想玩返屠狗

迖狗

其實反應幾好唔明點解會執

佢打FIFA嗰陣你出世未？

啲歌幾正

個主角就係由佢配音

其實佢喺美國都幾出名，做過唔少電視劇同電影

中六一放學就衝返屋企玩

好似係因為當時佢哋想整隻multiplayer
點知最後收咗皮
最後間公司喺16年執咗

the good doctor

等緊佢套真人版電影

行錯路喇 , 整單機新界咪幾好 , 整mp傻左

佢意思係關naughty dog咩事

喂
九龍塘 銅鑼灣 尖沙咀 淺水灣
邊個睇哂

起名做sleeping dogs係指沉睡嘅狗即係臥底？

You hurt Tiffany

好耐冇睇達達了

起雙飛

push

Square Enix 日日整埋啲垃圾game都唔肯重啟sleepIng dogs 2

但地圖好細

好多鬼佬都好鍾意呢隻驚
youtube 見好多 sleeping dogs bgm 都有鬼佬入去留言

見到watchdog個對聯寫 唔係好記得 好似係寫黑警死全家
跟住佢扮睇唔到

面懞心精偏偏收埋哂啲契弟做𡃁

間公司冇啦啦搞online
正正經經搞2有得做

唉。。。
我唔憎佢，但唔會再睇佢

但會睇TVB, 坐黨鐵, 食美心, M記, 吉野家

冇，陽具擔保

hkclub D 歌好正

pussy hentai pussy pussy hentai

真 ！
2開放九龍
3開放新界
4開埋離島
之後先搞online

新界都有排玩

香港人整多隻得唔得

stateless-miles to go

我收𡃁 點到你過問 你收聲

成日走去皇后碼頭殺狗

可以入元朗屠村!!!

仲有招批踭打頭好屈 可屈破肥佬防捉+暈

winston peggy

神曲

呢隻game 打爆過幾次, 好有香港既味道, 但好可惜唔出第2集, 之前有話第2集地圖超大

Winston! Peggy!
仲有Uncle Po

前幾日先重溫達哥玩 好正

係，基本上用呢兩招打晒最後嗰招廢嘅

每次講sleeping dog
都一定要提ps2 李連杰 義氣
有廣東話 打鬥 潛行 槍戰
掉人落街 掉人落爐頭

喱句真
之後仲要我親自向班所謂「暴徒」射TG
DIU🤧🤧

一野鋤雞心果招先無敵😂

唔係全部on 9既
好似死亡遊戲個DLC幾有懷舊feel

Year of snake

我掉返轉
有時開game唔想做任就會開槍殺黑警

跟住就即刻搵間便利店做掩護同班黑警駁火

之後殺佢兄弟條友比朱老太斬到變左人肉义燒包

碳變男主角？

Sleeping dog2:決戰白衣人

佢有個DLC 叫year of snake
講wai做番警察之後的事

快出2啦, 要最UPDATE五大素球, 3M 罩, 冰袋熄TG, 可RANDOM執野, 垃圾筒RB

老餅
上寶褔山同你補祝生日我請

真係好好玩

仲有love is heavy

佢仲有做狼人武士激戰

灼煮食！當你想食野既時候，冇野好得過黎big taste火鍋打邊爐，嘆下我地既蒙古火鍋
為你既生活添上熱辣辣既感覺
灼煮食！Big taste火鍋，熱辣辣

配得好好喎

仲有無其他game配廣東話配得咁貼地？

賣豬仔啊哪有錢移民

拎完再去玩賽車 一開波emp一堆 之後射爆其他 慢慢行安全駕駛都贏

“我睇你點走”
“我好驚呀”

細過玩true crime 已經覺得好正，宜家睇番真係得啖笑

寫住64 之類 根住個傻鳩達哥就見到係度鳩笑啞撚咗

咁岩玩緊

呢句真係。。。。。
神來之筆

我記得有一個位,主角話here is hk not china

我自己未搵到
最類似做到應該都係得sleeping dog

玩過2次都認唔到係希哥把聲

“我屌你老母”

“你無～機～會～呀”

早兩日玩緊蛇年

正喎

嘔心到 , 奶共狗

黑警

ps4 係咪無呢個dlc
揾到個重製 唔知有無包埋個dlc

好撚嬲，即刻開game入去打多幾個

今日睇完個post,又開左來玩左陣

Dlc一般 打疆屍唔知做乜尻
玩到本體就夠

之前特價幾十蚊買咗包兩個DLC

14年已經用緊嚟遊戲打狗

宜家出應該仲多人玩，可以係咁殺黑警

疆屍都唔錯

Batman Arkham Series

好鳩

有關要唔知幾耐打爆幾多架車
勁撚難玩

疆屍還可以啦，玩桃木劍同埋用符打屍係幾型既

但我都係最鍾意死亡遊戲，過五關斬六將打上去好熱血
同埋尾二果度要同主角幾個兄弟死鬥，最後要親自掉曬佢地落果四個機關度太虐心😭😭

其實當年玩得開心過人中之龍零

香港online (已停ser)

呢隻game既兄弟情 通常冇好下場

主角個大佬，主角個best frd(好似叫jackie)既結局都係慘死

真係好正

仆街 你識唔識揸車架

我玩個陣 真係當自己係007咁玩

屌d comment
Busty hentai

Jackie死得最慘，比人掛臘鴨錦掛係後巷，跟住主角比人打暈，比人攞電鑽鑽lone果度，當年第一次玩係屌左出黎....

好撚痛呀師父

佢係玩港產片風格
所以唔係同你鬥迫真
就係有啲動作片元素
遊戲先咁過癮咁好玩

冇記錯，佢當時話
你地見到咩就咩啦
我見到無字天書
諸如此類

鬼佬評都係讚個景整得靚

放個淫婦係車尾箱衝落海

我要真普選 同 平反64呀 重睇啦

李小龍同林正英仲有周星馳
本傳就你間道，制作組真係港產片fans

你睇佢啲dlc就知，最出出名嘅港產片類型係晒度
功夫片，警匪片，疆屍片

仲有Year of Snake
直頭係反送中既預言🤧🤧

其實幾個DLC都做得唔錯
不過心目中第一名一定係死亡遊戲
個結局到依家都仲記得

依個應該似係逃學威龍2
都係一開始做交通警

因為之前steam搞特價又重玩曬所有主線同dlc

中後段攞tg射鳩人果度
雖然隻game入面既真係會四圍放炸彈既暴徒係有需要制服

當年玩p3無咩感覺
但依家一路重玩會一路諗起反送中🤧🤧

如果宜家出新作而且唔係黑警真係gta咁一定大賣

想問有無巴打試過係 macbook 玩？順唔順？

唔夠sleeping dog黎

屌你 點撚樣渣車呀

想搵返嚟玩

英文有句諺語係 Don’t wake up a sleeping dog. 意思係指你叫醒佢佢會發惡咬人。隻game起呢個名應該係有呢種意思

ps2模擬器應該仲有得玩
細過爆過5,6次
個槍戰同打鬥mode 真係好撚好玩

Rise To Honor - PlayStation 2

Amazon搵到

正
原來有walkthrough片 真係好撚好玩

突然醒起港版PS2有冇鎖區？

手足

間唔中會上youtube搵黎聽

達哥成名作點睇都係dead rising

真係好撚勁

渣小巴好那正

最鐘意開車門夾人個頭

呢下曲㗎。。。冇睇開喺度9up

不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無来世 不是兄弟

From:
Here is another beaut from the sports world. Miami Heat center Chris Bosh, commenting on Lance Stephenson of the Pacers trash-talking Lebron James said, “Don’t wake up a sleeping dog. That’s a lesson I learned a long time ago.” This is a great mash-up of “let sleeping dogs lie” (leave something alone that may cause trouble) and “don’t wake a sleeping giant” (something powerful that is not dangerous unless provoked). Confusion lies in the common word “sleeping” and that some dogs can be dangerous if provoked. A big shout out to Justin Taylor for catching this one! Reference is below:
Source here:

新方言？定係指let sleeping dogs lie中嘅sleep dogs？

扭曲過去

咪撚又打飛機啦
邊忽似香港啊？

佢一路射一路話it is not suppose to be lethal

係, 玩完訓覺狗, 玩返GTA所謂打交, 真係笑死人
同埋跳車頂Hijack又係一絕, 港產片元素之一

但真係太細啦, 點解得中環香港仔北角堅尼地城

最代表香港嘅油尖旺竟然無

即係而家ps store 個隻
已經包左兩個DLC ?

睇下係咪中文版，
ps4 中文版得一隻，
包晒所有dlc.

真 我間唔時就開返隻game出黎遊車河 啲夜景真係好靚

記得嗰陣玩入邊嘅賽車會特登喺YouTube整返首極速一路聽一路玩，當場勁有feel

true crime 勁好玩

無知一問 ps4個決定版係咪包哂所有DLC？
定係有啲漏咗？

朱太好撚癲 仲餵Dogeye食Johnny畀佢剁落嚟嗰隻耳仔

想當年 佢雨傘果陣開sleeping dog拎住把黃傘 講左好多感想
依家縮哂骨 啞口無言 傻笑
6年 變哂了

最鍾意開車尾箱掉人入去

同埋如果掉人入車尾箱，之後再拉條友出黎，再掉返入車尾箱

將成個過程無限重複，條友係永遠唔會死
唔知算唔算bug

我記得好似可以放人入車尾箱再衝落海
但係條屍會浮返上水

UBISOFT 就真係要保持行車距離......

返黎講對唔住呀

應該係包袱多左
見做豬可以搵咁多錢咪做豬囉
之不過佢唔記得支持佢既係咩人

依家連佢以前啲打機片我都已經唔想睇.

以前第一次玩個陣
都覺得麻麻

我覺得佢Storyline 點都好過GTA V

True Crime LA 個時已經好好玩
無野記得哂Sleeping dogs 本身係True Crime HK 黎

第一次睇佢就係高登介紹嘅sleeping dog, 覺得佢好做作，故意做啲嘢討好觀眾，主要係細路啦⋯⋯唔算了解佢，當日睇完覺得佢係當生意咁做。所以你話佢黃果啲係諗多咗，當日佢需要你哋咪討好你囉，backup 佬開始無用，仲分薄左佢咪要對付囉，送中果時拍左另一個碼頭，唔再需要你哋咪照飛起你哋囉

Who

格鬥系統做得好過gta

gta有格鬥咩

想問下依家ps4版係咪冇中文版？

有
前日買咗digital版

包唔包哂所有DLC？

ps4我就唔知,但steam就係囉.

應該包